表白警世文for 巴打

你去表白之前
有冇諗過女仔係點睇表白呢一樣嘢？
我以前都覺得啲女仔一係就接受一係就拒絕
做乜9嘢要講俾啲時間我諗下 或者 衰啲好人卡（或者佢一開始就覺得大家純粹朋友唔知道原來你有想追求佢嘅意向）
「毒撚稱之為都叫收兵」

唔知大家有冇試過同老母或者家姐或者女性朋友陪佢哋去買衫，你會發現係一件好撚攰嘅事情，可能佢試十件先買一件或者一件都唔買，咁樣你會唔會理解到女人做決定佢哋會覺得好煩惱。
如果你有機會一定要去試吓

呢隻顏色好唔好？
呢個質地好唔好？
呢個牌子好唔好？

往往男就係邏輯，女就係情緒、不決定性，再深入啲可以講到人類進化歷史而影響

女仔大部份對於曖昧溫度不足嘅性格往往都等於推躺/逃避/唔知點解咁樣拒絕你

我諗有經驗嘅巴打都有嘗試過，明明大家都㷫烚烚，訊息/行為曖昧，你一表白就好人卡

再勁啲表白失敗仲繼續送花呀，情書呀，講到自己冇咗你唔得呀，甚至掉床辱落街。
（咁樣佢會keep住扣你分）或者房屋署扣你分

表白就好似公字
公就係不確定
字就係拒絕
中間極低機會應承（你吸引程度或者肢體接觸已經去到男女朋關係嘅境界）<重點

相信大家唔係網戀嘅話都會約出街
肢體接觸係好緊要點樣去做到如下
0.外表 （乾淨 衣着 行路姿態 動作）
1.普通傾計（了解）
2.吸引對方 （ 談吐 各種價值觀）談吐要練
3.曖昧傾計 （調情）
4.微接觸 （唔小心掂下手仔，摸頭髮）
5.攻擊性得嚟又唔太顯眼（過馬路觸手或者推背，之類）
6.拖手>橋手（我價值觀認為呢個位大概差唔多到一齊）
7.欖欖錫錫（恭喜表白高成功率）
8/9.結合交配扑嘢/表白（又有人會覺得搞咗先係「驗咗貨先呀嘛」都要分佢係咪約炮）唔好做左鐵達尼

階段越後表白成功率越高
（甚至乎佢主動問係乜嘢關係）

基本上以上步驟如果對方有少少退縮就回翻上一步慢慢再醞釀，認真出擊三四個月搞唔掂請下一位

基本上佢唔係約炮，恭喜你你拍拖鳥

下年希望情人節唔想再見到類似熱門其中一個感情台傻豬嘅＂我今日表白左＂

Btw 如果你想講唔靚仔唔有錢乜都冇用，抵你死成世溝唔到女

去到6.5比女仔問，做乜唔問佢做唔做我女朋友

實用post

恭喜巴打先 咁你唔想同佢一齊咩 定係鍾意曖昧嘅感覺

加油

細個表白過一次失敗左，之後拍拖都係等女方開口先

明白 追求呢兩個字其實係錯 實際係吸引
再祝你

其實好多毒撚都心裏有數架
知自己衝埋去死梗
知人地冇當過你係咩
但唔甘心試都唔試就比人丟淡
咪衝出去柒

所以
表白post一定長存不死

想聽樓主開post教談吐

談吐其實唔止講可能我用詞得夠好仲要識聽女仔講緊啲乜嘢

最基本方法就將個聚光燈擺喺女仔度

佢講70%你講30%
有機會佢會覺得你好認真專心聽佢講嘢當然話題你要識搵佢嘅關鍵字係乜嘢，即係你冇理由同佢傾NBA

例如佢講
屌今日好忙啊我上司係咁比我嘢做仲未食嘢

個重點其實應該會係想你關心佢仲未食嘢唔係上司仆街

講嘢嘅話聲音低沉咬字清晰 唔同場合識用合適音量 之類

仲有當你同佢傾到一定程度
佢會主動問返你野關於你嘅事
代表你又成功左一大步啦
但係要講啲唔講啲神秘感

幫到一個得一個

巴打點睇啲女成日好遲先覆msg?但覆得嚟又唔係一兩隻字喎，有emoji

同問
遲覆但唔係hea
好多字同有emoji

補充 試過wtsapp我問佢嘢 上堂時大家都冇提 都落堂後幾個鐘佢先覆返我 好考耐性

都OK，可能佢習慣咗係咁又或者佢覺得你未夠吸引、熱度兩個都有可能，整體上唔好感唔差，你可以跟返佢嘅頻率快多少少覆佢跟住佢節奏唔好俾佢覺得你好上心
（個英文字形容得好好唔記得點樣串）
例如佢兩個鐘你就個半鐘 當然你豐富左自己生活做到自己得閒就覆當然最好，依家太多人識用 故＂禽＂欲蹤啲女仔醒就知道你用呢啲屎橋，同埋唔好同死一個女仔傾，Keep住搵吓新目標反正你而家單身係享受溝女嘅時間，同女仔傾多啲計你會學到聽佢哋潛意識想表達嘅又係乜嘢，當然啦拍拖之後記住專一

記得個目標係約佢出嚟做肢體動作個部份

But故＂禽＂欲蹤 禽正字係點樣打

擒拿手個擒

擒擒擒擒擒擒擒

最冇腦係一黎就直接告白，以為得。
少少用腦係預咗唔得，告白只為令自己死心。
有水準用腦係乜都做勻哂令佢唔問都唔得。

你咁講係咪即係溝女唔洗咁快比佢知你鐘意佢

講道理把鬼
根本表白嗰班事主都知自己衰硬
個個都話唔甘心想比個交待自己走去表

係唔使咁快講明。
對方醒目嘅話都會知你意圖。
只係唔講明就有彎轉，大家都有下台階。

告白係為已成立嘅關係加上一個名份，並唔係用黎創立一個關係。
類似比喻就係剪綵開幕。

點睇同個女仔前幾日仲好好傾（凍左會提你著多d衫，日日講早晨早抖，一收工會即刻話你聽收左工）但呢排又勁冷淡 變哂hea覆 真係諗唔明

咁如果係第一次約出嚟見 應該未咁快做到肢體接觸咁有d咩可以留意或者做吓？

可以講多d 3同4應該點做？

可以咁講
你要捉到個位可以話比佢知
我哋唔係純粹向朋友關係發展
目的性唔好咁強

例如
中期少少嘅時候你引到佢興趣問你上次拍拖係點你可以講下同前女朋友嘅甜蜜/刺激回憶俾佢聽 女人好撚鍾意FF 自然會想像如果係同你一齊會點 之類

我自己本身都係表白撚

但係好彩身邊有個好識溝女嘅朋友

我又唔知醜問吓佢例如遇到abcd 情況你會點做啊乜都問一餐

我覺得
本身識溝女嘅人係自己無師自通用咗呢個方法或者天生已經識，成功左佢自己會再用呢個方法去做第二次
用得多自然知道女仔潛意識俾你地嘅意思就知道下一步應該點做

雖然咁講講到愛情好似好唔浪漫
但事實係咁

根本關係係一日一日咁建立就好似打機升level咁
唔可以跳晒前面直接表白打大老爆機

如果講嘅嘢有啲曖昧其實可以試下，淆底d可以
例如過馬路
自己行去車方向黎果一邊拉佢件衫拉佢件衫過馬路 之後自己慢慢加料
、或者話佢個頭有野、頭髮斷呀乘機摸下

仲有招我自己嘅前期必殺技約會完摸佢個頭講拜拜

冇錯！

必殺技

簡單啲講你可以有時曲解下佢講嘅嘢嘅意思

例如
：呢排肥咗好多呀多左好多肉

你可以即刻覆兩句：
下你又知我鍾意食肉😏
但係下一句又正經覆返
點解啊因為新年？

睇佢回覆你邊個

如果做到曖昧嘅
追上面睇吓小技巧
唔使驚 最基本已經係朋友 掂啱位佢唔會反感唔會報警嘅。
最緊要留意佢反應

如果佢影左盒朱古力話好好食 我話做咩咁好請我食朱古力（加個錫既emoji)
同埋佢自去已去睇戲 我話下次搵埋我一齊呀ma 呢d算唔算？

屌你仲問買飛啦約人啦記得提早講

唔係呀 佢已經自己去左睇

你應該講情人節補送我朱古力 你有啲咩陰謀 之類 例子參考下類似嘅都可以

你要做返其實你都想睇嘅感覺
例如下一套戲係 恭喜火雞姐八婆仆街

你咁啱都有留意火雞姐

唔好講日子住俾佢有心理準備一齊去睇
最緊要留意佢反應睇佢講嘅嘢係咩意思

巴打有機

簡單講 即係要厚面皮d講d 曖味既野？

類似！但係唔好傻仔講啲過分或者冇後路俾自己走嘅嘢

打鐵襯熱呀 ，其實冇乜嘢 搵或者等下返適合嘅話題再講再引導佢出街就OK
唔好掛住訊息傾計
要約出街

例如你知道有一間百里香好好食同佢講下，
再慢慢滲出有機會帶佢去食，慢慢約唔好急

樓主留下tg得唔得 追緊個女仔好多問題想問

有無表白警世文for絲打

百里香打手

+1

屌好心你早講啦仆街

其實毒撚只係想俾個機會
或籍口去斬斷關係
如果唔俾人拒絕
就會心絲絲繼續呢段無結果嘅關係
好多時去表白嘅都預咗收皮
佢只係想要個確定答覆死心
因為如果相愛一早一齊咗 仲洗乜表

靚仔=ok

認同樓主講嘅嘢
不過都有聽過有人係作為普通朋友咁樣表白
個女仔冇諗過個男仔鍾意佢
不過個女仔諗咗兩諗覺得可以一試就應承咗
不過這些機會....

High汁

2-3 可以點
唔太識延伸話題
有會傾心事 閒計

喺度問啦 見到會答

上面有講過了

好心你早啲問

散撚左喇dllm

溝仔唔多識

起碼一齊過啊 維繫感情先係最難

表你老母白咩？

大概幾時可以試下flirt下？ 出街都要講你上面講d曖味野 （真人好難講出口咁）

唔好係咁flirt得閒一兩句佢估你唔到個一種

自問轉數唔夠快出街就唔好有tim
訊息你有時間諗有時間去理解下佢覆你嗰一句係乜嘢意思
記得有本書語言學家
講女仔語氣可以有五種
男仔最多得三種
所以通常男人真係會覺得女人思想複雜
但係女人係自主性咁樣做左都唔知

出街你要做主導佢嗰一個
即係例如
等陣去邊你已經諗好晒
但係食嘢方面你又會問下佢
你唔鍾意食乜嘢啊
跟住你揀
其實女生所謂安全感就係你做到主導者

加分 叮叮叮

我見過有句講得好啱
女仔係鍾意你嘅你根本唔使表白
要表白嘅都冇乜機會

樓主有料 學到嘢

高質回應 叮叮叮

如果有巴打成功達陣
留言講聲我會好開心的

自問係得message 先講得出口個d野 即係平時出街都係普通朋友咁 得閒身邊接觸睇下反應？

Btw 如果個女仔呢排好冷淡點搞好

同女仔wts 但係佢每句都加個笑喊

有同兩個女仔wts AB
同A出過一次街 身體接觸去到5
同B就去到4
不過wts次次都唔知講咩好

你呢d似轉數快多過似談吐
我自己就覺得上下靶位幾重要
條女夠鐘意你，你同佢講NBA都唔係咩問題

訊息入面上面都係講一句起兩句止 你感覺到佢情緒係接受flirt享受嘅秒回可以多啲都無所謂但係講太多記得轉話題

出街俾佢感覺一定要係我哋唔止朋友咁簡單

咁你同你啲兄弟出街你會唔會走去拉佢手仔叫佢小心過馬路 唔會啊嘛因為你地真係朋友（gay)

試吓搵返之前傾嘅嘢佢最有興趣嘅嘢個啲方向如果仲係諗淡問吓佢呢排係咪唔舒服啊
男仔女仔都鍾意俾人關心嘅 但係唔好咁狗公

係
我都有講我用詞唔係咁好
我意思係聽同埋講都好重要應該係用溝通呢個詞語

條女已經鍾意唔使溝 知道咩時候應該做啲乜嘢已經夠 我都有講女仔係吸引返嚟

就係前幾日仲好熱情 之後話唔舒服就變得好冷淡 有關心過都係咁 又唔想chur 佢令佢反感 而家唯有等下先

等下先 睇定啲 一急好易炒

原本都去到5-6，不過自己on99走咗去表白，依家我搵佢佢先會hea覆一兩句，咁仲有冇得救
真係好鍾意佢

當年去到7仲要維持咗一排一樣收皮

竟然

其實見咁遲覆，都會想知個原因
早排我問佢係咪好忙，佢話唔係
話有時可能係睇完諗住遲啲回，之後無咗件事
又話自己成日唔記得嘢
同埋懶得覆msg，但覆就一次過全部覆哂

但我見到佢on住line同埋online 過幾次都冇覆機，又有用其他social media，就心諗真係咁咩，我自己又覺得唔係佢所講嘅咁，似唔想覆多啲

巴打點睇？

第一次拍拖 我都做左表白撚
個女仔話太快 認識一陣先 心急就唔好一齊
開頭我以為冇機 點知表完白 開sem前又約到食餐飯
之後岩岩開sem 佢又叫我reg埋同一科 話想有朋友一齊讀
跟住追多一個sem加一個月就一齊
之後拍拖問番佢點解果時咁樣
佢話先識得一個月太快
佢中意由朋友開始先
咁我再問點解拒絕左仲比機會我
佢話我講野好好笑 睇樣幾有好感
不過拍左兩年拖 畢左業唔夠半年就散左lu
之後追女仔同追現任果時 都唔會表白 要拖哂攬哂錫哂 先會表白
對現任果次表白係大家默認左係男女朋友 我先至問佢洗唔洗黎次表白
之後專登寫封情信表白 佢whatsapp番我應承我 完全係儀式黎

太快表白 不但止女仔大機會拒絕
之後再追 已經係攤曬底牌 搞到自己好辛苦

你第一次又幾好彩喎
我都係追緊同學 佢同我都係A0
求指教

又唔好話指教 分享下姐
巴打追到咩stage

2-3
自on99有時flirt得又驚踩地雷

過晒8同9 但係下一步係返返去1 佢話要慢慢了解下先 點睇？

可以講下你點樣追成個sem?

唔想拍拖往
或者搵炮友
係約炮世界即係你係沉船

唔使驚世界唔係得一條女，最怕你唔夠膽
佢拒絕嘅話
你又唔係明星你做得唔係好過分嘅話都唔會唱你

都係一樓嗰啲嘢
A0都一樣係咁可能去到橋手拖手佢都已經覺得拍拖了

係 太快表白但係只係得言語上主動，女仔係唔會有感覺，仲會覺得你冇耐性同奇怪

不過表白左有得救嘅
不過記住下次溝女千祈唔好

巴打你畢業了

你依家要做嘅係要當係當佢一條新女咁樣溝重新認識
呢個已經涉及挽回類似嘅方法

做番朋友既角色囉
番學得閒咪約食lunch
我果時讀書係好過佢 咪扮下學霸咁教下佢
有時陪下佢摺library 做assignments 兩個人唔講野咁
跟住佢煩畢業前途問題 咪扮下前輩咁同佢傾下
再跟住有咩Marvels上左 咪約佢睇戲食飯
出得街 就要好似樓主講咁主導情勢
我自己果陣都冇得點flirt 都已經攤哂牌 企圖心太明顯
唔會專登提表過白 咩咩中意你果d
跟佢pace做
慢慢佢習慣左我存在同依賴我 (依個係佢自己講番既
同埋佢中意我追女仔同做野夠主動(依個都係佢講既

以上所有係基於個女仔對你有好感 外表同談吐都計
如果個first impression 同行為太seven 開壞左個頭 我都唔識點搞

多謝佢教識我追女仔

去到6之後表白收好人卡

越後越穩陣

Bro講多d？

想知表完白冷淡
定係真係分手之後挽回？

冇表白不過個女仔知我鍾意佢
同問

點樣知道法

flirt得太明顯

同佢去街,試下趁多人同佢講我驚你比人撞到,然後搭住佢行,佢又唔抗拒

Lm陣間睇

佢嘅反應如何
少啲講啲暗示鍾意佢嘅嘢
要曲解下 ，善意地串下佢
講到嘅感覺要做到佢唔知你想點咁
冇表白未算死
你轉下個模式

試多幾次試吓加料

too long didn't read
從來都係得女溝我

不了,佢知道咗我鍾意佢之後就"貌似"拒絕咗我,唔想再chur人
btw佢周不時會reply下我ig story,但係見到啲笑喊emoji已經知佢hea緊我

佢直頭問我係咪鍾意佢,我又on99答係
咁都仲有得救?

好難講喎
你唔知佢係對你有興趣先咁問你
定係 佢想搞清楚件事 拒絕你唔洗煩

所以咪叫你轉下模式慢慢嚟，起碼佢知道你哋發展到佢唔係純粹朋友

同埋下次搭佢膊頭唔使問直接做
如果你問咗佢有機會覺得你唔夠膽
同埋氣氛冇咁好
仲有你問咗咁如之後唔多人你係咪要即刻一定要縮手？如果你冇問係咪有機會可以唔縮都得？
例如
你想像下一個浪漫情節
大家都知道氣氛可以
一對情侶準備錫嘅時候
男仔問我可唔可以錫你呀
會唔會好奇怪？
啱嘅時候就做啱嘅野

真係蠢左
上面有講接觸先係進一步關係嘅關鍵

你可以講多啲嘢例如講
做咩咁問？因為情人節好想拍拖啊你
之類嘅說話調戲佢

語言真係一個藝術🎨

佢話:咁我又唔係完全拒絕你嘅,我了解你多啲可能會接受你
不過我當客氣說話聽完就算可以係想比個下台階我啫
我一早死咗心,當係case study比各位巴打參考下啫

真係中意 而人地又唔係太抗拒既話就唔好放棄啦
繼續安份對佢好吸引下人地注意
唔洗咁灰既
我有個Ex又係同你情況差唔多
結果我繼續比心機佢都係接受左我

始終溝女唔係啲咩公式 個個人性格同行為方式都唔好 真係難講

唔同*

佢嘅意思唔係唔係拒絕你但係你咁嘅潛意識係表示你不懂女人可能有少少扣分

咁快放棄唔好後悔

講多啲

如果條女唔會主動搵你 建議巴打放棄

但係其實喺msg執得太多太仔細
一見面就會穿煲

變咗好似同兩個人講嘢咁

真係識女仔唔中意whatsapp 同IG DM
人地唔搵你 唔代表冇好感既

冇錯最緊要係心態
所以一直叫要同多啲女仔講嘢

巴打寫埋篇箍煲警世文

拖手都未必係拍拖
睇黎我真係追唔上呢個時代

表完白冷淡

樓主，想問下如果一個男仔唔抗拒一個女仔搵佢或者會互相約下，係咪姐係個男仔對個女仔其實都有好感？

想知樓主既經歷

咁你會唔會flirt佢 ？

咁我應該點去重新認識過佢？
我仲有follow佢private ig，有時會覆下佢啲story，不過佢就會勁耐先覆+hea覆(多數個半鐘以上先覆，以前半個鐘內會覆)，一係就咁like我嗰句就算
好撚後悔呀！

巴打最後成功左，溝到?

有無試過反覆冷熱冷熱 效果如何

想知巴打你最後點成功

真

想知之前求下你發一個毒誓
唔好再放心機落去點樣表白

應該將你嘅心思放係點樣可以將大家一齊出街傾計嘅時候好開心，點樣可以令佢向你表白。

表白完，好似我上面咁講係將你大大咁樣扣分，可以好簡單搵機會send一個訊息俾佢：

我鍾意你呢一個人，係因為（講佢嘅性格優點乜撚都好自己諗但係唔好太表面）係而家你接受唔到有進一步關係我都無所謂，因為我覺得你呢個人幾好好值得我繼續同你做朋友，但係我都會繼續追求你，係大家唔適合我都唔會勉強，多多指教
自己改下 但要類似嘅嘢

佢嘅回應多數都係負面但係唔使理
佢會覺得你同其他追求佢嘅男仔唔同
佢會覺得你明白女人明白佢自己

之後去返一樓睇吓自己應該要做啲乜嘢

加油，記得目標係比感覺人
而不是深情表白長篇水蛇春論文

但係你要知道你表左白成功機會一定冇比表白高加油

溝仔真係唔識喎

不過有個原理都係一樣
你哋嘅相處模式係偏向朋友走下去
定係有潛在機會一齊走下去？

信我女仔直覺絕對比男仔準
sorry溝仔技巧唔識
以我所知就係男仔要比女仔感覺
女仔就係外表 身材 性格 去吸引男

唔係男仔膚淺呢個已經去到
人類偏向想留下更好嘅基因嘅理論
至少你媽咪你婆婆都成功左係咪？

真係真係每個女仔嘅定義都唔同

時代進步 女權漸大 女性性解放

依家出嚟約炮嘅女仔真係多到你唔信
而家傳統道德觀念對女性的束縛已經減少左好多

emma watson講過：
女性解放 等於男性解放
至於點睇就睇你自己嘅道德觀

Btw個呢個時代個人冇問題
但我覺得就唔好大家有男女朋友嘅時候做

係app識 雖然大家都唔係秒回 試過幾日夜晩連傾幾個鐘 而家傾咗個幾禮拜到，大家有共同興趣追劇睇戲之類，性格都差唔多 多嘢諗，但近幾日開始覆得慢咗可能幾個鐘先回，大家都會講下啲日常嘢，但好似始終都拉唔近關係，佢有啲cool,其實係咪收咗皮，仲好唔好約出嚟（雖然未必得）

攤凍左就約唔到架啦

唉
我都遇到呢種情況
但問佢又話無乜嘢
只係多嘢煩緊
都唔知佢諗緊咩

感謝樓主
問多句先，如果對方之前暗示過，錯過咗，之前唔知，後知後覺，仲有冇得返轉頭 ？
男人係咪覺得冇可能就會算數 ？

如果你仍有意而佢又單身, 就試吓由頭做過, 睇吓撻唔撻得返著佢團火。

你絲？

我係巴

不如留低tg傾下好冇？

有人答左你了

佢而家好冷淡定點先 定冇再搵你約你

表白同結婚都係一樣, 都係比個名一段感情
結婚: 男女朋友變成夫妻
表白: 你同佢 變成男女朋友
但呢段感情明顯係要夠深厚同相向

冇加任何emoji 先驚

傾左幾個禮拜
係冷淡之前你就應該約佢出街

都會間唔中傾下計，關心下對方近況。遲d約咗d戶外活動咁

感謝巴打，明白了

你做乜講咗個真理出嚟

我見好多人都係一相情願咁將單向感情project落人地身上
不論男女
然後日日夜夜牙痛咁樣

留名

友達以上, 戀人未滿

唉

s94667

會出黎睇戲食飯 有講有笑
但翻到去wts傾傾下又會藍tick我

想點

零和遊戲（zero-sum game）
簡單啲講當專注做一件事，會忽略其他事情

點解唔係你生活太豐富而去遲覆佢？
再或者你同佢嘅吸引或者曖昧 等級仲未夠

同時溝幾條女就完全解決你呢個問題唔係叫你花心做賤男，佢可以唔可以選擇嘅時候你都可以去選擇其他人

唔好咁在意呀
過兩三日再約佢出嚟做曖昧吸引肢體動作嘅推進

Up

出咗街未結果如何